見到CC台班on9預言風水撚 就知連登淪陷了

Gchi波獨了

似係藉啲而爆料

你件垃圾 由6月笠水到10月 我都廢事屌你了